點對付試場門口既問卷黨

煩過閪

一拳一個

扮睇唔到佢就得
冇癮佢會走開
越理佢就越搵你

寫朋友電話

同佢講：我恒大既

一粒腳指一份問卷

Cow左佢

填含大或者考評局電話落去

恒大